# Просмотр DICOM #

Проект для дисциплины "Программная инженерия"

### Что это такое? ###

DICOM-просмоторщик позволяет открыть локальные файлы формата .dcm и предоставляет набор инструментов для взаимодействия с DICOM.

### Как установить? ###

* Устанавливаем Nodejs (https://nodejs.org/en/)
* Устанавливаем зависимые пакеты (npm install)
* Запускаем (npm start)

### Какие технологии использованы? ###

* React - для отображения интерфейса
* Redux - для управления состоянием
* Router5 - для роутинга
* Cornerstone - для работы с DICOM